緊急大事

華為手機突然沒有了google服務，風球來得突然，是否有事要發生？

用華喂？

抵死

早有後備手機，不受阻，但反映對手又出招招啦！